賣弄球技 和你寫進日記

賣弄球技 和你寫進日記
我記得 那天成為知己
試過跌低 完場前仍然站得起
誰亦為你我精彩腳法掌聲四起

一起來期待勝利 得你全程來打氣
誰及我拼命 那個要暫停
聽我發號令 全場充斥歡呼聲